# 26. skupina

S pomočjo naslednje oddaje na spletni učilnici lahko z uporabo uporabniškega imena in gesla dostopate do produkcijske različice aplikacije.

## Oddaja na spletni učilnici

https://bitbucket.org/adamitsch/tpo-lp4/commits/b748b80ff9f86681bdef941a021221dd0bcf5e82

http://tpo-straightas.herokuapp.com/

Testni uporabnik:

email: student@gmail.com

geslo: abc
